［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 老撾U23 17:00

Kick Off: 香港時間下午5:00
Stadium: Patriot Chandrabhaga Stadium

現在奇妙電視與有線電視高清體育2台（頻道602） 及體育2台（頻道662）將會同步直播，香港隊的4場亞運分組賽賽事全部可以收看得到。

除了在電視機收看之外，球迷也可以透過智能手機或平板電腦下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式、或以電腦登入【奇妙電視】網站（ 收看賽事直播。

香港U23:
老撾U23:

香港隊今次排在A組，小組頭兩名可以直接出線，另外4支最佳第3名都可以得到16強資格。

日期 時間 比賽秩序
8月10日(周五) 下午5時 老撾對香港
8月15日(周三) 下午5時 香港對中華台北
8月17日(周五) 下午5時 香港對巴勒斯坦
8月20日(周一) 晚上8時 印尼對香港

竟然有1位老撾球迷

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

台灣未必羸

原來入左主辦國個組
之前又話邊隊無抽籤 係咪重新抽過黎？

Bet 365

Laos U23 5.5
Draw 3
Hong Kong U23 1.4

睇下郭sir係咪好似帶到kim咁唔識主攻

無重抽
只係將抽漏個兩隊塞落其中兩組
巴勒斯坦就塞左去我地組
阿聯酋就塞左去支那個組

贏唔到就99%返得歸

上年冇超齡球員前面勁廢都炒4粒, 咁都贏唔到真係收得皮

無錯

唔出你就有得贏了
踢前峰唔識入波
踢中場無創造力
踢右閘甩甩漏漏

又好似係

最佳位置：後備
板凳王

見到熱身賽唔係好識入波

jordi

前鋒鬼佬呢

HK01 有分析下今場對手

老撾
亞運最佳成績：分組賽（2014年）

近年著力發展足運的老撾，去年10月派國家隊來港作客，跟香港合演A級友誼賽時，陣容大部份均為U22球員，結果香港以4：0大勝，值得留意的是在該仗先開紀錄的，正是今屆亞運作為超齡球員的前鋒佐迪；而其U22（即今屆亞運適齡球員）去年曾跟香港U22在朝鮮舉行的U23亞洲錦標賽外圍賽交手，最後兩軍打成1：1平手，該仗取得入球的老撾球員Armisay Kettavong及助港隊追和的林樂勤，均不在最終名單上。

老撾U23為準備亞運，7月中開始展開訓練，近日先後友賽兩支國內超聯榜尾球隊，先以3：1擊敗的DK，再5：1大勝老撾軍隊。今次亞運大軍名單上，絕大部份球員均來自老撾超聯球會，目前在聯賽榜領先的老撾豐田，則未有任何球員參賽，唯一一名外流兵，是今季加盟泰國球會佛統聯的高查鈴，這支球隊上季在泰乙作賽，惟因未能取得球會牌照，今季降至泰丁西部聯賽。

我見有人話matt orr都ok

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

究境到時現場會係香港球迷多D定老𢰸球迷多D

5hrs to go

射波返歸睇波

好似得個高字

龍仔加油

無人理啦，踢極都咁廢

留名先

燒味萬歲

熱身賽對泰國係ok
港隊嚟講算有速度，做到突破，帶波黐腳
所以補選佢

身形贏晒對面今場應該9981斬

lm

身形贏輸都9981斬架啦

預計陣容：343

龍門：袁皓俊
後衛：列斯奧 徐宏傑 劉學銘
中場：林嘉緯 陳俊樂 胡晉銘 羅曉聰
前峰：佐迪 鄭展龍 安永佳

個左右翼衛

一過中場就斬邊駛用翼衛
只需要一個好的燒味師傅就得啦

如果係呢11個人
我寧願咁排啦

袁皓俊

羅曉聰 列斯奧 劉學銘 徐宏傑

林嘉緯 胡晉銘 陳俊樂

安永佳 佐迪 鄭展龍

推

剛剛聽講放棄3中堅

角鳩落好似淨係識踢442咁

唔係3中堅就得

愛國者球場開始多人

有陣未

Laos勝倒水式落飛
5.5 > 4

邊個盤

Bet365

佢迷三中堅喎

出左陣容未

有ching all in 老喎?

升返
香港1.5 4.0 老撾6.0

好似出鍾偉強

姐係踢十個

已經想像到最尾學銘勞烈斯打前鋒9斬

巴打喺邊度睇到 我睇曬本地足球啲fb page都唔見有

之前8.5倍

【亞運】香港對老撾正選陣容

5點正開波，正選陣容如下：

袁皓俊
列斯奧
徐宏傑
劉學銘
陳俊樂
鄭展龍
杜國榆
鍾偉強
安永佳
余沛康
佐迪

#香港勁揪 #撐自己人 #亞運

AV

唔出av, 仲話攻?

一早就應該換人喇, 夾都未夾過

打三後衛？定442

唔係咁簡單㗎葉師傅

選完唔用想讓人掛
屌你真係選妹祖拍佐迪打前好過

練得嗰3課邊有默契

反而唔出胡晉銘我有些少意外

433

安永佳 佐迪 鍾偉強
鄭展龍
陳俊樂 杜國榆
余沛康 列斯奧 劉學銘 徐宏傑
袁皓俊

香港讓人球半

一個星期打4場，留下力都正常既，要av打足4場咩。我估下半場會換走龍仔

可能442
安永佳同鍾偉強企中場位

大炒對面

安永佳

push

巴勒斯坦對中華台北

台灣46倍

唔明班緊張台灣仲多個香港既香港攔坦
點樣睇好台灣好過香港

唔係用三中堅就得

本身就唔應該選

亞運隊邊個假鬼霸左嘉緯個正選位

啱架 場場踢死av咩
呢2場唔輪換下 後面2場等執骨

香港1.59倍

郭膠諾屌完入藉兵唔準發揮咪又係要選，口裏説不咋

選都唔應該選

Av 邊度睇得上踢亞運

呢個又啱姐

無人叫郭膠選個無體能既入隊

吉姆希望被人大炒 ？

冇人唱

買咗$1000支持下

讓一球盤不了

落咁大雨仲踼唔踼到

有少少lag？

網上link仲未開始

見徊陣有幾個都幾放心
只係買客勝,應該搞得掂

都有人入場

講波佬係邊個？

人仲少過旺角場

搖撚準備
射咗波等睇

選嘉緯真係晒鳩氣

有冇link

劉健基
細鬼張志德

Jordi->Jorge

又要聽鬼 sir 9up

對面超齡球員用咩人？幾歲？

以為係陳偉如

jordi唔係花名咩？

列斯奧防中？

陳葦如喺 now...

夠carry全隊啦

🤯🤯

平安鐘

hk gg啦

差啲收皮

好似係咁冼腳

…俾人炒

安永佳踢法都幾衝動

Lao仔踢得幾有自信

笑左

kwok sir gg

而家香港隊係打緊咩陣式

身型有優勢, 但連禁區都未入到

1:0！

香港d人好似平均高一個頭咁

鐘偉強上季喺飛馬廢到

咁都有得正選

好少見香港隊有身體優勢

被人壓住嚟打...

屌你老母假新聞

人如其名

所以就好奇⋯⋯
算啦 多數都係無視旁述

畫面比世界杯差咁多

印尼

垃圾國家係咁

360p

似係打緊3中堅

點解香港唔 派胡國雄落去打, 一定大炒老鍋

對面個龍好似好撚矮咁

唔係人哋喺係連登仔 好高大

屌你老母我去踢到踢得好過佢哋啦

點解唔係樂仔或者超齡嗰幾個做隊長
印象中劉學銘踢南區嗰陣好少做隊長

成班垃圾影衰香港

有無cap圖睇下點濛法？

自己開電視啦屌

留名睇郭嘉諾收皮
省港盃負碌拎冠

黃威打假波

上年U23北韓都係佢做隊長

兩個超齡都唔識講廣東話
另一個超齡就冇得出

有啲亂

用有線機頂盒睇77係咪會清啲？

你收皮啦on9仔
入我個po攪事肯答我未？
平時睇開邊隊港超？

中場冇人回後拎波

u隊都係佢做㗎啦

官質疑黃威證供：難想像非串謀者 飛馬打假波案4人脫罪

港超足球隊「香港飛馬」的四名前球員，涉嫌收取另一球隊「標準流浪」的前球員賄款而打假波，從而操縱預備組聯賽中三場賽事的賽果。案件昨於區域法院審結，法官質疑關鍵證人黃威的證供可信性，黃威否認是串謀者，令人難以想像非串謀者，事前不知道協議，為何又被其他人相信。法官又批評廉署為黃錄取口供時的做法極不尋常，廉署每次為黃錄取口供時間只有10至30分鐘，卻可以寫出多達千字的書面供詞，而每次黃確認口供時，均須作出多項更改。而黃威在庭上九次表示忘記證供，須靠控方翻看供詞，故法官認為他背誦證供並非無可能，遂裁定所有被告罪名不成立，當庭釋放。廉署發言人稱，尊重法庭裁決，但不適宜評論法官的判決。
本報法庭組報道
四名不認罪被告依次是郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），均是香港飛馬足球會的前球員，他們否認串謀詐騙、收賄及受賄共六罪。部分被告得悉裁決後握拳和擊掌，親友在庭上拍掌歡呼。四人的前教練、曾當選香港足球先生的李威廉（36歲）已認罪，法官將於今日聽取李的求情及判刑。
證人會面11分鐘 得出千字供詞
法官李俊文裁決稱，控方舉證主要依賴向廉政公署指控各被告打假波的控方關鍵證人黃威的供詞，黃威強調自己並非案中串謀者，亦從未參與打假波，這點與控方案情不脗合及不相符，法官對於黃威是串謀者有揮之不去的觀感。例如黃威聲稱在其中一場球賽後收取被告10,000元，將逾3,000元花掉用來買衣服、奶粉及繳交學車費用，卻沒有與最信任的教練商討，他之後到廉署舉報時亦一度沒有交出全部款項。黃的做法不合常理，若果黃承認曾牽涉打假波，案件情況或者會變得不一樣。
李官又認同辯方質疑廉政公署人員在調查期間向黃威施壓，翻查廉署與黃威的會面紀錄，發現其中一次雙方會面時間只有11分鐘，但卻得出過千字的供詞。對比案中另一名證人，與廉署人員會面兩個多小時才得出過千字的手寫供詞，這樣才是正常錄取口供的手法，加上黃威及後在庭上九次忘記供詞，而他在審訊前一周及兩日均有復看口供，庭上表現被辯方質疑是廉署人員指導作供及是黃背誦口供的結果，更令法庭有揮之不去的疑惑。
3被告欲取訟費 被指自招嫌疑
至於只面對一條串謀詐騙罪的時任香港飛馬隊長郭建邦，法官表示，雖然控方證人指出郭建邦曾細細聲指示球員進攻，但郭建邦作為隊長，理應給予球員指示，其中飛馬對元朗賽事，在領先10:0情況下，指示球員放鬆踢亦是合理。至於李家豪在飛馬對標準流浪賽事射入烏龍波，但烏龍波在球場中時有發生，不能證明是否做假。除郭建邦外，其餘三名被告提出申請取回訟費，但被法官拒絕，因證供顯示被告的行為有可疑之處，屬自招嫌疑。
但郭身為隊長的確有權力及機會指示隊員進攻，亦沒有證據顯示球員在該場球賽射失12碼是受到被告的指使。法官綜合多方因素表示，不能在無合理疑點下作出合理推論，裁定四名被告罪名不成立。其中三名被告向法庭申請訟費，法官以他們自招嫌疑為由拒絕。
四人連同案中另一名被告、36歲的前足球先生李威廉，被控在2016年的三場飛馬預備組賽事打假波，合共被控七項串謀詐騙、行賄和受賄罪。李威廉早前承認其中兩項串謀詐騙和受賄罪，正保釋候判。李威廉承認按外圍莊家的指示操控某些賽事的賽果，叫球員比賽頭15分鐘不要入球，中場休息後則要入三球，但有關球員並無理會，結果輸掉球賽。

老撾個龍門好高

列斯奧打防中1定打撚死佢

打得好亂

你收皮啦屌你老母你嘅西布朗啦

屌你老母鍾偉強

咁你睇開邊隊港超？

好撚有品味呀麻你

屌呀

西波一場

睇緊有線高清 602 一樣咁柒咁濛

本身訊號

我屌你老母我睇唔睇港超唔關你事, 你呢啲垃圾又唔係喺 西布朗附近住 點解無啦啦 呢啲

鳩斬似乎真係有著數

唔會好似你咁做作囉

搞事死返出去啦屌你老母

好撚濛

首先要斬到

黃巢 做教練就一定會帶領香港隊旗開得勝

(show blocked user - M-Pochettino)

我用機頂盒睇77，感覺幾清
可能因為平時睇開On9cc

龍門得172

條友真係痴痴地線

人哋解圍出嚟嗰球邊有得縮
衝前又收步

換勞烈斯打前鋒斬啦

都唔知踢緊乜鳩
2個走去mark 1個都可以比人控到個波
生到牛高馬大都唔知有乜撚用

中文都講到一舊舊咁 返去包筷子啦

我真係好驚驚牙block我

鐘偉強幾高

有得睇就唔好要求咁多
諗返以前南華打亞協作客
J2直頭播360p咁
上年港隊作客黎巴嫩又係

下你就話人痴線

畫質好過睇黎巴嫩嘅

屌你老母不如講英文啦

外國jj 有冇link

個攻勢ok啦

我好撚驚呀

安永佳幾靚仔

條撚樣叫咩名係咪就係40多碼笠死龍門嗰個

用奇妙電視條link
開Vpn睇

咩嚟

老撾好撚廢

真係學界水平

唔踢高波同遠射就一定係郭蛇無做功課

成班踢到咁

身高係咪唯一出佢嘅原因

cup完傳垃圾.....

goal

咁都入

-6

龍仔

龍B

1:0

2個淨係後面頂住 應該1個頂 1個包

好彩入到

暫時黎講都係55波，希望可以快d 搵到進攻節奏。

呢一刻已經入咗波

btw 個畫面鏡頭同平時睇開既英超有一段距離

香港goal

連尼住幾時整番個香港旗emoji

對方學界水平 無三四球都唔收貨

多d屈個人質素

-6足球

老撾後防學界feel

其實係打緊442

對我島laos最好入多幾球
隨時要同indomi計得失球

神奇鳩up

龍

垃圾旁述

湯直線入去果下靚喎邊個黎 濛到睇唔到

龍仔身形好似fit 咗，冇咁肥

個龍唔掂波反而會冇事

牙fred細佬

紙板人

傑仔交個波教場樂仔走位

外圍都係讓一球咋喎清

第一下就應該右腳推左腳射啦，仲橫傳做乜，好彩泡泡龍喺度咋

Miss咗個入波
點入㗎

戇鳩 唔好賭波賭上腦啦

暫時龍仔, 傑仔見到級數

走水半球姐

買外圍犯法㗎屌你老母

參考下都唔得 你最識波

樂仔最紅反而記錯名

睇盤唔得咩

列斯奧防中變炸彈

老撾22號幾似謝朗軒

見佢咁有興趣 提點下佢叫佢小心啲啫

杜國榆 安永佳

小學雞係咁 睇AV當扑嘢

真係有撈麵廣告牌

你條友係咪痴線 九唔搭八用埋曬啲垃圾比喻

屌人老母叫提醒人
你用下個腦啦屌你老母

用下你個豬腦啦屌你老母好心提你順便提埋伯母都有錯?

返工冇睇 又係邊個入波為港爭光

鄭展龍

走咁前做乜

喺顏卓彬同tiger ig見到佢集訓之前成日都返石門練

你

都冇點用

辣殺龍 user

true

樂仔好撚勁

東南亞波落腳好撚狼死

thanks

你真係連豬腦都冇呀華頓

後剷牌都冇

余沛踢成點

對面好狼死

唔係你，你未開季

會然同真人都咁高汁

後生姐

啲身高差距

好茅

係咪閉門作賽？冇人睇嘅

但靚仔

完季就收聲先

AFC 比賽唔用 Nike 用 Adidas Telstra 18

本身就係業餘

望到呢啲出波
就令我諗起羅曉聰啲出波

亞運呢啲垃圾波 盤口都係用往積去開 有撚參考價值咩
我無講過我最識波 不過睇戰況入唔到三四球都叫踢得差囉

我屌你老味閪！

鐘偉強一如平常地廢

樂仔，龍仔，傑仔表現突出

個個post都有罵戰

定價對當地人太貴

而且唔係印尼隊本身已經 WFC

閉門會有直播
意甲試過啦

真人就肯定

實比巴勒斯坦同印尼佬強姦

好彩冇你

大型運動會點都唔會閉門啦

上年廢青杯都唔多觀眾
何況亞運

有粗口?

鐘偉強小學同學

鬼仔係安永佳？

55 鍾偉強

對面有個深色版樂仔

波都攞唔定果個就係

傑仔

又冇得賭波 唔好睇既

而家佢踢成點 以前小學屈人機

有幾出奇啫

fat gor呢

毛巾呢

佐迪嚟

人地咪就係估到香港踢得差先咁開盤囉
支持香港還支持香港 我都唔會預計呢隊香港炒到學界三四球啦

wa

港隊11號係邊個?

依家幾比幾？

肥袁

差啲輸

粒波sup 返落黎

香港龍門

安永佳
係美國踢緊大學league

高大但判斷落點好差

好似幾型棍

後邊輸好多罰球 遲早出事

有啲似 Milik

龍仔會唔會嘔

2-0

2:0 樂仔

樂仔

入得好靚

靚

窩利

樂仔
屌你班際級解圍

靚波

輕鬆

呢球唔錯la

Goalll

出得靚

樂仔捕位靚呀

屌啲camman廢到

組織都幾好

有啲似某年省港盃佢入個球

樂仔keep住個態下年返中超隨時有正選

樂仔呢球有級數

陳俊樂

呢場波體會到身材既重要性
明明對手腳下功夫好好多

老撾會唔會輸俾台灣

牌呢 吊

-ddd

完 唔駛睇

青年軍好多時都係踢身材

差啲

差d

呢下靚

龍門靚救

renato sanches
條友唔同靚仔踢就即刻現形

終於set到second波

可惜

老撾班球員真係冇飯食咁款，好瘦

可以收起主力留力對台灣未？

而家睇會諗番點解上年可以贏唔到呢隊閪波

不要再說了

kim

電視高清 602 變咗 480p

上網 stream 變咗 360p

俾人撚到呢

盡量入多啲波先

上下兩條黑bra dklm

上年作客玻狗馬拉狗兩連和先傷
搞到無亞冠踢
kim真係呃飯食嘅表表者

下半場體能係咪應該頂得住

妹

肥袁好似黑咗好撚多 對比年初省港盃

今季踢左閘都好啦，飛躍進步獎

奇妙啲廣告真係奇妙

賣魚都有廣告

鍾偉強左閘係咩玩法

btw 而家街市魚檔都賣電視廣告

要入幾多球先換人好？

睇完呢場半場再諗返上屆個場 Kim d進攻

龍仔今場踢得幾生

40

下場係咪對台灣

幾乎每次港隊即討post都有人入嚟搞事

fatgor 泡泡龍有加乘

肥袁真係畀楊正光晒咗一年
有咩理由出09先過佢

09

有廣告宣傳我港U隊對獌U隊嘅比賽

友誼賽：
於8月14日（星期二）晚上8時假將軍澳運動場舉行。賽事分上下半場，全場為90分鐘。

四角賽：
曼聯U16青年隊將於於8月17日（星期五）傍晚6時的頭場迎戰香港地區精英隊；香港U17青年隊與廣東U17青年隊之戰則會緊接亮相。兩場比賽之勝方將晉身下一圈友賽；負方亦會相互交鋒。
四角賽不分上下半場，全場為45分鐘。

歡迎市民屆時於將軍澳運動場索取免費門票入場觀賞賽事。馬會亦會為全程賽事進行網上直播。

零狗
閪仔都勁過佢，完全不入流

上年青衣見證孫銘鄭子森
今年將軍澳搞

姚明係後備…

狗會疊水嘛
近兩晚大台黃金時段都有廣告

刷存在感

東方3個都未有得出

仆街下下都出腳錶波 錶到咪好地地

佢fb page啲文案寫到1999
睇好耐先知係有分兩種比賽

想睇fat gor打右閘

無叫人組隊打支超算係咁

港足po都有災狗贊狗搞事啦

自己人都唔去團結，同足腫一樣又係搞鬥爭，充滿住毛妖啲鬥爭性格，你話佢地唔係中国人都冇人信

你洗唔洗講埋人哋都係☭專政

用app睇冇聲既喂

佐迪

雙方造越位都差到不得了

黃牌都唔洗就收左對面1個皮

列斯奧再咁慢 遲早瀨野

列斯奧

recio咁生。。。

請停止虐老

籃球太易打

香港8號乜嘢名？

Recio 會唔會踢得太前？

杜國瑜

杜國榆

余沛康幾球都甩位

唉 龍仔咁就傷左

龍仔有冇事

應該要試下用謝朗

謝明軒

on9

屌你老母

🤦‍♂️

咁樣1:2

屌...

控得咁輕鬆先射

嘩屌

學銘

枕頭仔分身

後防做乜尻

由開界外球開始，所有嘢都係錯

會然

身為隊長仲想賴龍門

重學人屌隊友

估唔到連呢場波都要撳平安鐘

第一腳誤傳

正常發揮

郭sir開始淆底了

專心d la

真人同會然一樣垃圾

跑死列斯奧

虐老

ture

無人講失個球余沛康既問題

recio打到華佬咁

列斯奧就快踢埋前鋒

佐迪同列斯奧合拍到

想跑死列斯奧

學銘打雙中堅唔慣?

打返防中算啦

好渣 傳腳波都唔準

老撾個龍幾高？

唔撚識接波咁

宜家明了

又係recio

幾幾?

172

1米72

想屈高出av啦

羅曉聰。。。。。。。出波都未識

對住呢對波都打得咁辛苦

點解可以亂到街場咁

以前ｄ傳中都冇埋

唔係喎，呢腳出得幾靚

又撳平安鐘

發夢

屌

差d輸埋

隊長

對老撾都踢到咁閪

嘩屌，差啲又輸

毒瘤銘

咁呢腳呢？

mk聰

得個高字

仲好意思屌人

劉學銘打中堅

劉學銘 羅曉聰

就黎打和

乜撚野學銘 掛住頂人

籮囂蟲回應下？

學銘打唔慣中堅

籮囂蟲廢撚到

打鳩斬但係冇個出波好

高波贏晒但有咩用

oh

郭嘉諾冇咩戰術

幾時出fat哥

佢同recio調位好啲

我朋友代我落場咋

怪ricky lo

用我帥大炒咗la

波㡳差

yesnooktrue

15號

謝朗出得幾好嘅

越踢越亂 郭蛇有無責任呀

dllm佐迪球波靚到

點解可以戰術咁唔清晰

咩黎架屌

Let's see你老母臭閪咩

轉身擺返個波咋喎....

留名等睇郭膠諾怒屌小將上場唔集中唔珍惜踢國家隊機會

攞

26歲有得休息，35歲準備跑足全場

同kim一樣

佐迪好似未出力踢咁

who is 26?

年紀大

肯換人未

kim:斬la
郭蛇：早ｄ斬la，啊唔好打地面la，屌都係落底傳中la

做乜撚

佐迪做多咗啦

Fifa

Jordi on9

dls

肯換人未 x2

wtf is this

完全無組織 無人走位 下下都大斬上前 安永佳完全無幫過波

單刀慢慢行仲cup返入中間做乜撚呀

好似失戀，好慘呀

佐迪屌你咩

我睇緊乜

做乜鳩

岸尻 一早射咪入左

lag左機 ？

又chok射門數據
射好啲啦唔該

波子機

點解可以唔入

會唔會太撚on9

好似睇緊學界波咁

射龜

wtf 少林足球？？？

屌，鳩撚到仆街

又話左迪有射術既

醜怪到

chok 射門命中率

要用av hold 波

18號

咁撚樣都唔入

換人啦屌你個閪

換人未呀

還我煒廉

好少咁門前失機

又用心急做理由
後生嘅話就話係緊張

換人啦屌

仲唔換人 虐老

無氣啦 換啦
膠落

羅曉聰球球都冇力

屌你老味羅曉聰

mk聽不如出返去

港甲水平…

15係邊個？

唔好侮辱港甲

怪唔得

羅曉聰

屌 羅曉聰踢左幾年南華飛馬都咁撚廢

郭sir訓撚醒未

Mk聰到底有咩作用
落場又廢到仆街，網絡世界又淨係識發放假消息同yesnooktrue

開角球同罰球

賽前又話要練高波
斬唔知練左啲乜柒出黎

仲有面上黎

認真 你出道個陣sharp過而家好多

陣間和埋就好笑，死都唔換人

咁網路世界嗰個唔關本人事嘅

d換人名額養魚咩

換人名額可以留返下場用咩？ 定係郭9瞓著咗

終於

係唔係見晒底

初初d人仲j佢頂kim sir

鍾偉強食左春葯 打得幾好

成場波初段都睇得出香港隊高成班波 點知越踢越亂
走動又少 變相成隊最屎果個鍾偉強肯跑肯搶踢落仲搶眼
練波都唔知有無練傳中波 等郭蛇解釋

換人啦 儲印花咩屌

羅曉聰你做乜呀

佐迪冇曬奶

收皮啦羅曉聰

17係咪on9?

成隊波都未訓醒咁

羅曉聰我屌你老母

白撚痴

屌係到爭波

羅曉聰屌你老母

羅曉聰on99

羅曉聰你用吓個閪腦喇

屌你老母羅曉聰

屌你羅曉聰 ！！！！！

Mk聰

廢到

我屌你老母羅曉聰！！！！！！！！！

羅曉聰識唔識咩係越位呀屌你

mk聰 話你廢都比面你
直頭係on9

sorry佢好似冇....

屌郭蛇咪又淨係識講士氣迫搶心態
根本就冇料到

屌你個閪呀曉聽

發生咩事

會員羅曉聰點睇

mk聰真心on9

就算冇越位 咁樣爭波踢都夠on9

傻閪聰

成班笑匠😂😂😂😂

垃立話垃立話，佢有無話埋你成日阻住哂呀？

GOAL

又-6

－6到

樂仔-6

偶像係咪奴卡古

睇得香港波少 個羅曉聰 咩事

搞掂
Owngoal?

特鳩登省腳入？

有助攻，good boy

-6入

羅曉聰後備出都可以柒咁多獲
同會員一樣咁on9

屌3-1都唔撚滿意啦

根本可以456

羅曉聰good pass

有運

籮x蟲俾呢度手足圍屌

又會咁。。。。

陳俊樂救世界

1:4？

own goal唔計助攻

唔係第一日

3:1

會員on9啲
成日響港超post講poly學生證

燈到助攻

4-1 ？

傻閪聰我屌你老母

2分波

頭先入嗰球計兩分

比個正常少少嘅後防就入唔倒呢三球

個17出d高波 對面有個稍為正常少少既龍都輕鬆接啦

羅曉聰平時都係咁？

一陣又有啲柒頭貼外圍讓一球比你參考

打賭粒水

會員定真人？

own goal計2分

依組係咪應該要全勝出線？

兩個都鳩鳩地

睇完今場，可以好肯定咁講，香港一定出唔到線！

有西亞

所以先話3球4球先正路囉

0走位意識，好擔心點對巴勒斯坦

印尼都贏唔到啦全勝

真人

巴勒斯坦勁野喎
仲有東道主印尼

對主場indomi一撚定輸硬

邊撚個14號打閘狂推

前面無咗龍仔係差咗

u23冇睇開 唔熟 sor

得一個人迫 自己推落個死位倒送控球權

你信外圍操盤手都唔信自己對眼

晉銘

nando 打 90 分鐘

唔好話出線下場對台北都應該搞唔掂

冇睇到場波，有冇巴打可以講下羅曉聰條廢柴又做左啲咩

謝朗未入油咁

東方個3個有冇出

信自己對眼都唔覺得會贏到三球啦

換入幾個都膠膠地

查實香港有冇迫搶過

助攻

海景不如諗係laos個18号

又係羅曉聰

又失機

樂仔真係好撚勁😻😻😻

号你老母

射到咁

輕鬆刷中龍數

fake news 聰又柒

老撾後防屎先係重點

呢球難射喎 樂仔回得癡腳

幾下傳中腳軟，原本樂仔有個射門機會，蘿囂蟲無端端喺越位位搶咗樂仔個波

再斬埋出界

自己企越位位仲要搶住攞直線 本身唔係傳比佢

後生細仔靠老野迫 wtf

死球

推又推唔起

唔知自己想去邊

MOM: 羅曉聰

真人同會員鬥on9

真人平時無乜機會走到咁前
上季成季做嘅嘢基本上就係不斷喺三閘線鳩斬

仲有50碼開罰球射上月球

屌屌屌

啱呀 但香港有幾可炒到人
各有各睇法啦巴打

球場有個大仆街
佢個名叫安永佳

屌班細嘅好撚獨

fat 哥係唔係得罪左郭9sir , 做咩無得 出場

樂仔去完跟富力操一陣之後明顯fit好多

究竟美國大學league係咩級數

樂仔烈斯奧邊個mom?

MVP列斯奧

....

無壓力送控球權

flops of the match

安永佳
羅曉聰
鐘偉強

係羅曉聰wo
ching識唔識波

個安永佳盤扭唔錯，射術要執一執

laos定台灣弱d

右路真係笑話

羅曉聰

謝朗軒起步又係慢半拍

樂仔幾fit，跟中超操完係唔同啲

打防中嘥左佢

再用劉學銘打中堅
前面入再多波都無用

頭2球

佢本身係左腳定右腳

唔笑埋左？

牙kim回家啦

原來係咁

有球9號又差d輸佢

各有各睇法就咪撚話外圍點點點啦
識睇外圍開咩叻啲？我就以上半場初段黎估計 你就講外圍讓一球？咩意思呢？

成場波係靠佐迪列斯奧樂仔傑仔龍仔（傷出前）carry，其他人好似黎學踢波咁
龍仔千其唔好傷好耐

羅曉聰食屎啦
阻住樂仔入波...

好彩之後叫交番球靚波比樂仔入，如果唔係真係屌到佢上天

佢無右腳但係又鍾意一有空間就照用
上次對泰國左右腳都被人封曬要自己製造空間反而做到嘢

佢唔跟力奇可能會好啲

成年隊對印尼都未贏啦 對巴勒斯坦輸硬tim

係咪應該主力打台灣同印尼兩場？
對西亞就出後備算

劉學銘得一個target 都mark唔掂

點解

而家都想屌到佢上天

出佢一定好過出余沛康同謝朗軒

無論係網上定現實都想屌到佢上天

巴勒炒硬台灣？

正常
呢幾個係大港腳級數

咁你叻啲囉 你都係想我咁講啫

100%

所以都唔知郭膠諾係咪用個屎忽嚟諗野

150%

夢想一守起上嚟係左右閘收曬入嚟幾乎變四中堅咁踢 所以掩蓋到弱點
上半季對波踢法進取啲 對閘攻到入禁區嗰陣佢又未係正選

龍仔傷出我未放工
點傷架

最少炒四球

200

嗰個老撾左閘

睇完今場如果港隊繼續打4-1-4-1
我覺得應該要咁出
肥袁
謝朗 列斯奧 傑仔 鍾偉強/余沛康
胡晉銘
佐迪 AV 樂仔 龍仔
安永佳

依家唔係認叻 係我發表我意見 你話外圍讓一球係咩意思呀？即係唔比人估下發表下意見既？一定要好撚合理先可以發言係唔係呀？

係咪冇出AV

yes 冇出

鍾偉強有冇foul左10次

俾返好路數既余煒廉俾我

定係收起埋安永佳出Remi
龍仔拍佐迪打前

我無你咁熟悉香港波 你發表意見我又想討論 引用下外圍盤口話你知有其他人唔係咁睇 你就咬足我全場？而家邊個唔俾人發言呀？

會唔會考慮下安永佳打左閘
佢係美國校隊都係踢開左閘

都唔知踢乜春

佢好廢，唔帶腦踢波

好撚恐怖 有邊幾個控得掂個波

今日睇落去有啲笨重
但腳法係有

jordi
recio
龍仔
傑仔
樂仔

你可以繼續架 睇下邊個長命囉

肥袁都得既

其實胡晉銘踢個10分鐘都踢得幾好

人地冇氣+放棄咗，點同

你啱

胡晉銘係唔差
但今場不能作準啦

胡踢省港盃勁

球會都唔差架
但我鐘意佢中堅多過防中

鍾偉強番去唱歌啦

開季多多入場支持香港足球

好啦唔同你嘈 完左場大家相安無事

不如下場防線排返四個 林衍廷 劉學銘 列斯奧 徐宏傑
中場 戰犯羅曉聰 林嘉緯 胡晉銘 安永佳
前峰 鄭展龍 佐迪

點睇

鍾偉強打左閘可以再試 失戀中堅劉學銘就唔好出住啦

屌你班連登仔，係咁屌鬼，仲以為輸波
上google查先知贏3-1

法國對祕魯都係贏1-0炸，想點樣呀

對手屎先入到3球，大量機會浪費
今場唔屌 對印尼輸硬

鍾偉強
佢咁踢落去好快拎紅牌

好好奇 你都識講佢戰犯 但仲出佢？

踢得唔好贏都要屌

如果贏就踢到成pat都唔屌 呢d叫勝利球迷

無右翼
林樂勤退左隊得返林衍廷信得過
但林衍廷踢翼個右閘位又被迫出余沛康放題
咁我寧願出個戰犯係前面踢

搵失戀隊長劉學銘打中堅都係炸彈
可以試下徐宏傑搭列斯奧 左邊就無咩選擇 比個機會鍾偉強都可以

原本都有諗過傑仔打左閘中間用列斯奧同學銘
但睇今日就覺得傑仔同列斯奧應該係最穩陣

樂仔呢

特登比佢輪休
佢要chur之後對巴狗同印狗
佐迪同鄭展龍下場出70分鐘夠啦
之後換趙少維同鍾偉強入黎踢埋最後20分鐘算啦

劉學銘不嬲廢 關咩失戀事
鐘偉強就收山算啦

Fake news 聰踢乜柒野架...

點解而家先講既

起碼列斯奧攻上去都有人執後面

巴勒對台灣仲係0-0

mola mola

頂死巴狗可能仲好

得個高字 ？

高都可以快 佢又冇腦又慢
根本省港杯有球已經輸佢 啲人仲吹奏佢

全場1080p

3:1 照拎黎J了

睇返羅曉聰嗰球真係同後備席一齊屌哂鬼